前撐警孕婦劉小姐：現在對警察恨之入骨 盼兒子健康成長「做善良的人」

反鎖、拖行，這是香港警察對一名懷孕 7 個多月孕婦的所為。

事主劉小姐 1 月 20 日被警員截查身分證，有片段拍到她遭警員反鎖、拉起拖行，之後更被控「阻差辦公」。事發後誕下早產兒的劉小姐接受《立場》專訪，哽咽指遭警方以「死肥婆」辱罵，又指控「個肚係假」，更經歷大出血，誕下僅重 1.4 公斤的男嬰，眼見兒子獨自待在深切治療部的保溫箱，無法如其他初生嬰兒一樣，感受母親臂彎的溫暖。

劉小姐說，現在對涉事警察「恨之入骨」，為人母親的心願除了兒子健康成長，更寄語他「做善良的人」，不要像那些粗暴對待媽媽的人一般。

......................................................................................

哦

震撼教育

愛狗人士表示冇事冇幹狗狗唔會無端端咬你
一定係你有問題

渣㗎

食屎啦你

社會主義鐵拳

邊度有講前撐警？

好人好者點會俾狗搞呀藍曱甴

拉得啦 煽動仇恨狗隊

個仔大左會做警察報仇

藍屍真係無撚得救
你都對班狗恨之入骨
仲教個仔做善良既人被狗玩多鑊丫？

個訪問應該寫因為警暴問題，考慮同兒子移民，帶走係香港既資金，呼籲香港人用腳表態

叫個仔做好人同嬲嬲係無用

煽動仇恨犯國安法
你唔犯法點會拉你

死黃絲扮野姐

早產咁多好難健康成長喎

有道理

警察點會咁做個D美軍黎

仲啱

有缺陷

懷恨在心

長大後

劇本早已經寫好

佢淨係講對個「幾隻」狗恨之入骨

犯國安法 拉得

果然受過 教育(震撼) 嘅人係唔同啲

徐步高

幾時可以打到變深黃?

抵撚柒死

//...她坦言，現時對涉事幾名警察更是「恨之入骨」，但依然相信香港還有好警員。.../

佢值得可憐咩

哎喲喲

差佬個日太善良了，冇打柒佢

之前佢自己講

要搥多兩嘢先醒

有腦就應該一早知啦,硬係要自己受害先識醒

社會主義鐵拳的威力

咁你想點唔通希望個仔夠仆街第時幫佢老母報仇

兒登仔：
2016轉黃太早，2021轉黃太遲
黃過自己係送頭，唔夠自己黃係藍絲

篇文好似有講佢到依家都仲相信警察入面有好人

CCP香港公安警察不嬲殺人如麻架喎

傻閪最多咪受鐵拳教育之後反警暴 唔撚會係黃啦

雖然佢早產得黎唔算太嚴重
但一定會易好多有各種慢性病
又易感染
最重要係我地永遠唔知佢原本可以有幾好

您還有黨呀~

唔好怪我黑心
但係到佢個b一路成長要不停入院做手術時
佢應該憎哂成隊狗

藍屍、左膠、中立撚(把口)天生弱智，唔俾社會主義鐵拳dup吓唔會學識聰明，最好dup多幾吓由弱智變返正常人

個個唔搞係搞你 ？ 死曱甴扮咩野野

社會主義鐵拳！

非涉事就依舊係「愛之深切」？

推比藍絲睇

Redpill is hard to swallow.

黃屍扮藍老屈香港警察

知錯能改已經好過好多藍絲港豬

你真係咁憎我哋？

Cut 完左喇 唔好再扮藍屈狗狗好冇

藍絲唔燒到自己都唔知醒

至少要教自己個仔對狗要有戒心啦，喺呢個年代仲學人講要做善良人真係害死自己個仔

只係對涉事警察恨之入骨
對其他好支持

信我 撐警一定係藍
但屌警唔一定係黃 可以係藍
有親戚就係咁

side 氣啦 一有利益就唔撚記得啦

咪係 唔使同情 打得少添呀

有矛盾既咩
我覺得手足對狗有戒心 但同時品格善良

佢當時一定係冇透露自己係藍絲，次次藍絲都放生㗎啦

抵撚死，呢d咁嘅人隔一排又唔記得架喇

抵撚死啦藍絲

你又啱，不過本身個老母都係唔抵可憐，俾人打都仲幫班狗講好說話

係都要食完鐵拳先識醒

針唔拮到肉唔知痛

收皮啦收皮啦

好嬲好嬲

社會鐵拳通常唔只一拳至少我認識既係
當佢個撐狗信念揸唔穩
睇野就會正常啲

btw其實冇人可憐
係可憐都可憐個b
跟個on9老母都算
而家仲搞著我早產

好人好者點會俾警察搞？

人地意思係唔好做狗咁姐

依d咪就係比社會主義正義鐵拳打左獲既人

業力爆發

唉，個老母真係累人累物，個b應該幾難捱

認同警察, 又真係幾肥。

呢道有4招可以參考，藍絲未必知

希望個仔大個左做狗再棄養自己老母

樓豬pin this
佢應該係想佢個仔第時出黎做白警

大個做個善良嘅公安

注意佢係話對涉事警察恨之入骨，佢明顯重未get到個問題所在，成個體制無制衡警權，佢所面對嘅就唔會只係個別事件

哈

又係收咗美國佬錢

其實一早發生緊，只係唔係發生佢身上
所以我對啲藍屍都唔唔知講咩

幾時叫埋D FD轉軚?

收皮啦匪安法有排你受

做狗都無下場。。放心

憎警察都唔代表變黃。

你肥就肥啦 扮咩大肚

邊到？

佢只會係d一邊覺得自己個仔好慘
一邊覺得示威者抵死嘅人

歡迎改邪歸正 雖然好撚蠢去到幾十歲人先開竅 但遲到好過無到

係香港你學人講人權？打得你少啦

報應話黎就黎

依D係唔係叫現眼報

黃屍扮藍絲

人地係話個別有問題咋 其他係好人
Btw等睇佢再比［好人］搞多幾鑊

藍曱甴搞亂香港

個仔慘

經一事，長一智
我歡迎佢醒覺。
希望所有藍絲睇清楚，
黃藍其實不是敵人
敵人只有一個。

慘 生個弱智仔出黎第時冇人幫自己執骨

真
最緊要會覺醒

不過呢d人平時真係訓幾耐
宜家先知黑警問題

藍營已經割哂蓆話佢黃扮藍
肯定身有屎先比人搞

在 2019 年反修例運動前，劉小姐對警方的印象正面，但看到社運期間警方以武力對待示威者及市民，印象已大為轉變，「睇到嗰啲片（警方）咁樣打人我都好偏激（激動），警察形象越嚟越差！」她坦言，現時對涉事幾名警察更是「恨之入骨」，但依然相信香港還有好警員。

對警察有恨，還有恐懼，「盡量離佢遠啲，盡量避開，再查身分證會好配合佢」，劉小姐稍微搖頭。

但在憎恨、恐懼以外，她表示一定要追究警方行為，要求對兒子、對自己、對家人有一個交代，「香港咁多大肚婆，點知第二個又好似我咁樣.....所以我一定要講......令到警察唔好咁樣粗暴對一個婦人！」

都話佢地冇撚訓過囉
而係一開波就以為自己撐警會變做趙家人

如果今次係譚詠麟 / 叻狗被狗打一身都會變「黃」

想送個果籃比佢

支持警察
嚴正執法

另祝bb快高長大

藍天使？

即係叫個仔做善良嘅人，唔好做狗

想食兩家茶禮呀？

唔係講笑，真係好多人咁諗

藍加藍變黃

打到你爆肚都得
一句執法打到無門牙都無事
未出世算係咩

留意返，影片入邊佢淨係話對幾個黑警恨之入骨

受過狗暴鐵拳先醒食屎啦

個仔死唔去先講啦

演員黎架姐 一定係收左美國佬錢
係到反中亂港 係到扮早產
夾埋個B係到做大龍鳳
連個B都收埋美國佬錢呀

個女人平時唔係做緊好人咩
咪一樣比人搞到早產

係咪送頭係由行為決定唔係由立場決定
掉完火魔就走人咪唔算係送頭
留係條街到不戰、不和、不守，不死、不降、不走就...

1.4 公斤應該都好多developmental problem

唔會特別去可憐佢
但亦唔會去踩佢/批鬥佢

政見嘅差異未必改變到佢
但仇狗/警暴問題上，可以接納或叫半個同路人

光明正大行得正企得正，洗怕俾人搞，人哋搞你梗係你問題，支持警察

好快又支持返警察

藍絲：唔好搞亂個社會

抵啦臭閪

請不要吝嗇我們的恥笑

唯一白警徐步高

到而家仲係咁天真
今時今日留得低都唔方好人

但佢話淨係憎個幾個警察，相信仲有好警察喎

抵撚死啦撐警丫拿
你自己衰就好，而家害撚死個b
死肥閪

呢d藍轉黃既case我地應該加以鼓勵，擴大黃圈

狗滅之孕

黃絲唔會承認佢
深黃唔到

佢前藍屍講你就咁大反應
搵隻移民黃絲講
就打哂飛機:
係呀 我哋黃絲善良、有良知

有料

中立撚：兩邊都有錯

藍絲唔係好鍾意鬧醫護 學生架咩
叫警察去救你個b呀嘛
你唔去個度就唔會有危險啦

創意滿分

你同情飽佢啦

你唔係果度出現咪冇事

唔識中文？

識 但我會踩佢 唔會留口

邊忽藍轉黃？